2330天文台錄得攝氏0.1度, 有冇大帽山實時情況報告?

山上面結冰未

而家0.0 了

你唔好咁nonsense啦

0.0

幾時負數

點算好
香港無人生存到啦

（分析）今次支那寒潮絕對係大災難級別

凌晨結曬冰
然後又一堆人上咗山睇結冰然後又落唔返嚟